有冇巴絲去睇紅鑽 2019.10.18

10.18 個場 say個hi

推

巴打點買飛？

去j league官網買 或者去到當地便利店買又得
即場買亦得

Thx

我會去東京
睇fc 東京

但j league 官網唔見有
應該點買？

官網d位好撚鳩

你點買？

紅鑽我遲啲都想去睇 樓主會唔會出個遊記分享下

之前以為揀完價錢可以揀咩區咁
點之一揀完直接出飛

佢好似係揀左區先比錢我未試過官網比錢

但原來橫濱咁快冇得買飛 見到官網buy ticket灰左格

揀價錢 同一個價錢有好多區
佢唔俾你揀區

上星期睇完櫻花
都係上j league買
派個位都幾on9

係咪應該lawson買好過

有冇巴打睇過fc 東京？

唔識買飛

都係亂派比你，兩種方法都試過

咁reserved seat係咩一回事

會去茨城睇天皇盃

好似紅館買飛咁，揀完幾錢，就隨機派位比你，我上次記得係咁

J League買唔到 去到當場lawson買唔買到